渣ga，支水炮車支炮咁快就壞

MK果架2號車一路行一路噴口水

我要番工 千祈唔好咁做!!!!!!!!!

(科普)作為一個工程佬等我話比你知黨鐵最煩既設備係咩！

港鐵中環站早前停電疑電掣房滴水引致

香港港鐵停電三綫延誤 乘客逼爆月台

CHINA
- Completely withdraw extradition bill
- Holistic withdrawal of unjust charges
- Independent commission of inquiry
- No riot labeling
- Authentic universal suffrage

C.H.I.N.A.
Five demands Not one less

鬼咩，班狗將枝水炮加完壓之後仲揸咁快，唔壞先奇啦。

瀨尿咁

早洩

咩原理？
利申:廢柴唔識

失禁

水炮車射招牌做乜鳩呢，招牌襲狗?

真
拉

德國佬應該唔會幫手整，香港班狗識整？

雙十一 周圍塞 上晝七點遍地開花 塞佢老母
阻9交通變相全民罷工 每一個人都要出泥

7AM｛黎明行動｝推到聽朝

雙十一，周圍塞，阻塞交通變相全民罷工 悼念完一定要有行動，手足既血不可白流

「黎明行動」低風險新職業 - 扮工師

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

聽日可能出現嘅情況

驅逐共黨 光復香港

edge完唔射
休返條褲咁嘅原理

支炮係法國佬

壞撚左lu
同水喉一樣，唔理只會愈漏愈勁
不過依d要維修唔太難

可能支那識整

即係好似風之谷隻巨神兵咁
谷得太行，直接收皮

上次自燃係唔係呢部?

係法國老 我冇記錯法國老話唔會再同佢地保養

成個EU無人會幫狗狗整

應該是EMSD 整，有冇Parts 就唔知喇。